有交家用 但三餐自己搞掂

父母餐餐菜心白飯 我食出面算 屋企又細又嘈住我訓 應唔應該搬出來住？

交幾多家用先

你計得掂基本開支頂得順就得

兩個夾份租酒店月租都得 應該有兩張單人床
依家好多都係8000到有交易

3000是撚但啦
當租個床位水電煤都要

搬左出去都會追家用
有d老豆老母諗野好傳統，覺得家用一定要比
比家用係自己兒女既責任

唔比真係斬攬

搵幾多先？3000其實好少姐

斬囉 如果真係目標養兒防老你睇邊個驚D?

斬味斬 邊個靠邊個

認真 你同父母政見上一唔一樣 唔一樣就係時間學下獨立

細個每日$40飯錢 一入大學一蚊都冇再問佢地攞

交得3000包租包伙食，想要咩服務呀餐餐鮑魚和牛好冇？

咁唔俾家用兩老有無收入。除咗生果金之外有無收埋資產。佢地未死使唔使執紙皮先有飯食？

俾得三千蚊...
調番轉你父母俾三千蚊你你日日去買餸煮飯包水電媒啦

3000
除返1日得100

Btw，你未俾家用屋企由細到大都係咁？如果係，俾完家用點解會有唔同？

3000蚊你出面租個床位都無師傅
家務 水電 日用品呢

搭單問
交一萬應該預期咩伙食？

咁都仲比家用 你比得唔好嘈啦

3千真係好少，咁我唔知你搵幾多啦
但拎3千出去 你可以食到咩住到咩？

我情況同留主差唔多 我呀媽洗野洗得唔乾淨我無返去食好耐 d碗臭既 d獲油淋淋 炒隻蛋全部黑色獲屎慳水唔捨得開水洗 洗碗又唔落洗潔精 係咁易過過水就算 唉..講過好多次都無用 算..情願唔食

名義上比緊6500

老母唔會煮飯 因為佢根本唔係屋企

3000都比得出...

樓豬同樓豬阿哥搵幾錢一個月? 你話一萬扣埋 MPF 每人仲俾到 3k 嘅, 無可厚非。不過窮撚就咪咁多要求, 一係你自己煮埋屋企人餐飯。

兩老有冇資產？如果冇就咪撚比家用